# SCI_Falabella

SCI - Sistema de Control Interno Falabella Retail
Es una herramienta desarrollada por la gerencia de Control Interno de Falabella Retail, en donde busca cómo objetivos principales reducir los tiempos de gestión de las tareas desarrolladas por el área